Q:Person:who are you?
A:I am a ghost.

Q:Person:why you dead?
A:I don't know.

Q:Person:are you male or female?
A:I am a ghost, so I don't have a gender.

Q:Person:ff
A:I am a ghost, so I don't have a gender.

Q:Person:ff
A:I am a ghost, so I don't have a gender.

Q:Person:fff
A:I am a ghost, so I don't have a gender.

Q:Person:gg
A:I am a ghost, so I don't have a gender.

Q:Person:fff
A:I am a ghost, so I don't have a gender.

Q:Person:fff
A:I am a ghost, so I don't have a gender.

Q:Person:fdsf
A:I am a ghost, so I don't have a gender.

Q:Person:fdsf
A:I am a ghost, so I don't have a gender.

Q:Person:fdsfd
A:I am a ghost, so I don't have a gender.

Q:Person:fdf
A:I am a ghost, so I don't have a gender.

Q:Person:fdsf
A:I am a ghost, so I don't have a gender.

Q:Person:fjsdkf
A:I am a ghost, so I don't have a gender.

Q:Person:fdsf
A:I am a ghost, so I don't have a gender.

